{"translation-revision-date":"2022-09-22 17:36:04+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Include All Taxonomies":["Inclure toutes les taxonomies"],"Choose whether %1$s should output the required schema markup that Google needs to generate a sitelinks search box.":["Choisissez si %1$s doit afficher la balise sch\u00e9ma n\u00e9cessaire dont Google a besoin pour g\u00e9n\u00e9rer un champ de recherche des liens annexes."],"Enable Sitelinks Search Box":["Activer le champ de recherche des liens annexes"],"Dynamically Generate Meta Keywords":["G\u00e9n\u00e9rer dynamiquement des mots-cl\u00e9s m\u00e9ta"],"Use Meta Keywords":["Utiliser des mots-cl\u00e9s m\u00e9ta"],"Remove Stopwords from Permalinks":["Supprimer les mots vides des permaliens"],"Noindex Empty Category and Tag Archives":["Archives de cat\u00e9gories et d'\u00e9tiquettes vides Noindex"],"Global Robots Meta":["M\u00e9ta robots globaux"],"Exclude Posts \/ Pages":["Exclure les articles \/ pages"],"Exclude Terms":["Exclure les termes"],"Use Content for Autogenerated Descriptions":["Utiliser le contenu pour les descriptions g\u00e9n\u00e9r\u00e9es automatiquement\u00a0:"],"Advanced Settings":["R\u00e9glages avanc\u00e9s"],"Autogenerate Descriptions":["Autog\u00e9n\u00e9rer les descriptions "],"Paged Format":["Format pagin\u00e9"],"No Pagination for Canonical URLs":["Aucune pagination pour les URLs canoniques trouv\u00e9e "],"Use Tags for Meta Keywords":["Utiliser des \u00e9tiquettes pour les mots-cl\u00e9s m\u00e9ta"],"Use Categories for Meta Keywords":["Utiliser des cat\u00e9gories pour les mots-cl\u00e9s m\u00e9ta"],"Description Format":["Format de la description"],"This option allows you to toggle the use of Meta Keywords throughout the whole of the site.":["Cette option vous permet d\u2019activer ou d\u00e9sactiver l\u2019utilisation de la balise m\u00e9ta de mots-cl\u00e9s pour l\u2019ensemble du site."],"Check this if you want your categories for a given post used as the Meta Keywords for this post (in addition to any keywords you specify on the Edit Post screen).":["Cochez ceci si vous souhaitez que les cat\u00e9gories d\u2019un article donn\u00e9 soient utilis\u00e9es comme balise m\u00e9ta de mots-cl\u00e9s (en plus des mots-cl\u00e9s que vous avez sp\u00e9cifi\u00e9 dans l\u2019outil d\u2019\u00e9dition d\u2019article)."],"Check this if you want your tags for a given post used as the Meta Keywords for this post (in addition to any keywords you specify on the Edit Post screen).":["Cochez ceci si vous souhaitez que les \u00e9tiquettes d\u2019un article donn\u00e9 soient utilis\u00e9es comme balise m\u00e9ta de mots-cl\u00e9s de cet article (en plus des mots-cl\u00e9s que vous avez sp\u00e9cifi\u00e9 dans l\u2019outil d\u2019\u00e9dition d\u2019article)."],"Check this if you want your keywords on your Posts page (set in WordPress under Settings, Reading, Front Page Displays) and your archive pages to be dynamically generated from the keywords of the posts showing on that page. If unchecked, it will use the keywords set in the edit page screen for the posts page.":["Cochez cette option si vous souhaitez que vos mots-cl\u00e9s de votre page Articles (d\u00e9finis dans WordPress sous R\u00e9glages, Lecture, Affichage de la page d'accueil) et vos pages d'archive soient g\u00e9n\u00e9r\u00e9s dynamiquement \u00e0 partir des mots-cl\u00e9s des articles affich\u00e9s sur cette page. Si cette option n'est pas coch\u00e9e, elle utilisera les mots-cl\u00e9s d\u00e9finis dans l'\u00e9cran de modification de la page pour la page des articles."]}},"comment":{"reference":"dist\/Lite\/assets\/js\/Advanced.ce54e8d7.js"}}